[和理非] 今日唔破壞 清潔香港得唔得？

大家點睇？國際戰線一定贏晒，等過民主法案

諗野可以現實啲？

或者日落前清潔
日落後我不懂

和理非不嬲都係做開呢啲架啦

留反係屋企打飛機算啦